[本地足球] 2017/18 港超聯及香港隊討論區(156)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

菁英盃決賽：

2018-05-19 -15:00 - 和富大埔 vs 傑志 @香港大球場 (OnTV直播)

足總盃決賽：

2018-05-26 -15:00 - 傑志 vs 和富大埔 @香港大球場 (OnTV直播)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：台程師(台甲)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

2018香港足球會Citi七人足球賽 - 香港二十歲以下足球代表隊初選名單
香港二十歲以下足球代表隊將參與5月18至20日在香港足球會進行的2018香港足球會Citibank七人足球賽。球隊將以「香港飛龍」之隊名參加並身處D組，同組對手包括李斯特城、白禮頓和新加坡木球會。現公佈16人之初選名單及訓練時間表，決選名單將於稍後公佈。詳情如下：

守門員
謝家榮 (夢想FC), 蔡子濤 (冠忠南區),

後衛
鍾昇霖 (標準流浪), 潘栢安 (夢想FC), 余煒廉 (陽光元朗), 鄭俊彦

中場
林衍廷 (夢想 FC), 李啓智 (理文), 陳凱柏, 陳靜謙 (冠忠南區), 黃晉軒 (陽光元朗), 叢振洪

前鋒
朱偉鈞 (夢想FC), 鄭子森 (理文), 林樂勤 (香港飛馬), 李鍶泓 (陽光元朗)

香港外流球員討論區(2)

原來嘉耀都入左三粒

Lm

LM

據我所知，大埔手足係ex, 依家只係當兄弟或者朋友，愛回家條仔先係現任，而據知現任同老女人係以前holistar 同事。

貴圈真亂

總之冇bigmac 份

收聲啦

Any肥，今晚有冇人去

唔關我事，所以唔係貴圈

邊位手足係維基話大衛韋拿會黎傑志

定係堅料？

5月頭續咗約，去到2018賽季完結為止
就算真係嚟，最快都要12月中

氣急敗壞

亞運幾時抽 想去睇但要等埋結果先決定

毒男

全部足球比賽都喺Jakarta打
如果要再轉機去山旯旮離島會好麻煩

法國今年個足總選舉無乜宣傳

以前都無

今晚朱sir 100%當選

2. Venue
2.1 Competition Venue
Name
Size
Distance from Athlete’s Village / hotel

Seating Capacity

Football – Men
• Pakansari Stadium, Cibinong
• Wibawa Mukti Stadium, Cikarang
• Patriot Stadium, Bekasi
• Jalak Harupat Stadium, Bandung
16km 5km 2km 5km

用呢4個場 全部都係選手村附近

山係石頭海係水

起碼喺哂爪哇島

余煒廉

阿媽係女人呀

lau ka ming?

我都係尋日先知今日頒獎 真係冇宣傳過

其實係王6c 年輕（政客黎講係）既後衛（一直係新民黨既後衛，做好地區工作）

所以陳文俊屌足總都 on9

鳳凰計畫每年多個雞碎咁多前足總係 sales and marketing / branding 上面做得幾多

何況喺管治上，根本足總冇可能做晒
冇其他會嘅迴嚮做唔到

球會亦冇可能完全卸責話搞聯賽係足總既責任

球會本身先係聯賽嘅主要存在理由
冇理由球會唔使承擔返啲經營聯賽嘅責任

最好成立超聯公司
踢晒參賽會入去做 members
一間會一個 Director
每季要交 subscription
咁球會就冇得話我地冇責任架問足總
逼球會負返D責任

自由身

點解今年個頒獎典禮會係兩場決賽前搞
如果mma贏咗冠軍可能對結果有變數

各位好，小弟寫咗篇文講今屆嘅香港波，第一篇大概三千字，有興趣嘅撳入去睇下

可以嘅幫手share 埋

般奴的級數亦大概只與辛祖同級?

講真，我睇咗兩場，都唔覺技術上有咩特別喎

除咗般盧fit 啲

上年都係517

技術上係無咩特別呢樣真
但同辛祖比 佢衝擊力強好多 反擊速度都快 同埋大隻過辛祖

都係個句啦
唔知以為鳳凰計劃有六千億添
包生仔呀？一個石門都貴過佢呀

「2017-18香港足球明星選舉」頒獎典禮，周四（17日）就係啦！晚上7時開始直播，各位球迷朋友到時記得睇直播，睇吓開熱定開冷啦~~~~~ 主持係 邢安邦 Ying On Bong同 #阿勤

阿勤=梁禮勤？

rip
上年wowowwowwowowowowow就係佢

88

咩介紹尼

然後全部都係麻甩佬 ，唔知date 乜

如果介紹寫老女人驚甩時嗚 可能仲多人去

井川更於港超處子戰射入烏龍波

fail

第一場上陣係對流浪嬴2：0

性感?邊撚度性感啊？
盲撚咗？

diu sor

平胸,得兩枝釘

巴打叫史兄幫你推啦

係咪當在 yennie 係佢呀

虎哥入波埋齋

最後個場面會唔會好似感謝祭咁
成班麻甩佬圍住Kannes

老老豆豆 搞咁多咩理文凱景 入場人數一定唔會多 又無歷史丁 又無金錢足球丁 glory hunter又吸唔到 我寧願佢啲老細入主去南華狗或者去區隊度 區隊起碼吸到地區客

南華區隊都要睇人面色 不如自己搞

係，最大問題係隊波唔屬於自己…羅神都可以比人踢走啦

做齊資料 睇多啲錄影先寫啦
寫衰左一次 以後都冇人睇

係嘅，下篇會做多啲proof read

佢肯定夾到

一句講晒，而家當Kannas 同你表白，你受唔受？

正皮受
負皮唔受

【推到完場】[有直播] 17/5 19:00 2017/18香港足球明星選舉頒獎典禮

所以區隊無錢 自己都有責任
王6c是但出下果幾個巴士佬踢十幾分鐘都唔使無左kmb

冇Raw啲菇時已經要還神

有邢安邦應該好好多

上年：

鬼佬心唸：茶點呢？

今年：

上年
邢安邦 梁禮勤 Raw啲菇時

有冇人知今年喺邊度搞？

Raw啲菇時

明明原圖唔係寫性感

搞咁多做乜，全部摺晒佢唔好丟人現眼啦

上兩年好好多

出錢班老細想對球隊有絕對控制權

但如果大埔連攞兩盃 應該係林志堅攞

真咩

林志堅

笑下算啦，上年華杜斯都食白果

足總頒獎典禮應該搞電視直播行埋紅地毯
仲有係洒樓搞真係好柒？

上年華佬無提名

東網有直播好似都算係咁sosad

娘禮勤不了 如果係送禮勤就有睇頭

笑下算啦

20正皮

10比10
啲kidchild成世未見過女人

基士頓唔係失敗引援喇
係流浪中場冇串連焗佢返後策應
搞到一個射手變攻中 梗係唔sharp喇

佢同辛祖技術差唔多
但係身位 意識大炒喇
啱哂港超

天光你訓撚醒未
你已經唔係第一次講華杜斯上年無提名

冇提名上年直頭唔去啦

Sorry 記錯

佐佐木係中場，唔是前鋒呀

建議睇多d優良波先出文～

傑志嗰部份就寫得幾中肯

入多D場喇
唔係場場有直播靠一兩場同精華睇唔出乜

算啦，我貼個2017年全球百大美女排名85嘅出嚟咪又係俾班child 登仔嫌三嫌四

因為今年菁英盃比賽場數多咗？

我淨係覺得連登仔成日都係口裡說不，身體卻很誠實

我都唔明child 登仔嘅品味係點

你之前好似又有個罵戰post? 唔知乜鳩冰上美人

所以唔洗咁認真

好似以前咁Yennie 大波但係問問題垃圾

Kannas 問問題ok, 就話人老女人，又話人地把自己看得那麼高

分分鐘下次得大9頭去做訪問

我覺得普通香港女仔一個，又唔駛捧到上天，又唔駛踩到人地咁低囉

好嘅好嘅，今季我自己都唔算睇好多，嚟緊篇文會再做下research 先，或者問下大家除咗內容之外仲有無啲咩可以改進，求百屌。

咪同連登仔評論球員一樣

連登仔搞到呢個位好似做特首咁，大家都係三剎位，邊個做都係唔掂

其實kannas 真係老咩 23 24 之嘛？

作者kidchild confirmed

寫埋出嚟有幾難confirm

kidchild同傑迷唔同喎

btw
金東進寫咗2次

仲有，呀凱有得打亞冠主要係傷兵，同外援冇乜關係。第2場打wb,同埋之後打防中/中堅，都係因為大哥/dani/recio/helio傷

邊有罵戰過

我都知自己寫得麻麻

但如果比著我評上一屆傑志，我都一定唔會話有說服力

其實今屆傑志防守唔集中呢個問題係季尾都幾明顯，應該寫埋落去，但係放工先搞

嗰次係純粹單方面屌柒條友

唉me 都老啦

所以我從來都唔評論

明白了

24歲就話自己老
懶係有人生經驗咁

鳩up 姐

01體育預測

Logic fail
如果陳俊樂拎到最佳11人
無可能拎唔到最佳年青球員

講緊kannas

樂仔張相

各大獎評分機制也跟上屆大同小異，其中「最佳教練」一獎，冠軍隊獲10%加分的標準則已取消。

今年仲係朱sir拎？
朱sir,av堅，達sir爭

達sir

我投咗達蛇

都係自嘲下姐
何需認真

kannas 今年先大學畢業已經24歲啦?

Why always 大球場打決賽

最佳教練選舉（1名）
評審委員會 40%
香港體育記者協會 10%
在足總登記的傳媒機構 15%（每機構一票）
球迷公眾投票 25%
港超聯球隊主教練投票 10%

港澳台球員唔計U23
ok?

MKS 打Rugby

旺角場用咗嚟打欖球

根本連啲中國人自己都搞唔清條例

後備席.jpg

19/5 mk場俾rugby book咗
26/5就唔清楚

我就贊成決賽一場用mk一場用大球場

菁英用旺角場都夠啦

留言有寫:
唔計U23
17年和18年上半年主場波衫綠色
大學生

咪話佢地搞唔清
我地在外嘅仲清楚過佢熱喺中超條條例

大球場係香港Wembley

認唔認同菁英盃同足總盃戲碼一樣(都係傑志對大埔）好撚悶，仲要只係相隔一星期 ，肯定影響球迷入場意慾

建議今次合併為一場過比賽，勝方就全取兩個盃
夠刺激，波飛加到120都大把人入場

我建議邊隊贏咗就全隊可以中出你老母啊

傑仔一陣中甲又有正選

散班隊低質球迷

宜家23個

佢個護空門可以媲美孫繼海

大埔爭菁英盃機會好似大dd, 有樂仔同其他u22 ,
傑u22只有4小鬼，鄭展龍唔出得
上季大埔贏過菁英盃

足總盃機會低d

簽保方頂膠鵬ok?

(星島日報報道)豪宅市場頻錄交投，據土地冊處資料顯示，九龍塘牛津道9號屋地，於上月以5.6億元易手，該物業佔地約10671元，可建樓面面積約19208方呎，呎價約29155元，買家欲以個人名義登記，為李文恩（Lee Man Yan），為理文化工執行董事，即理文造紙創辦人李運強的兒子。

so rich

啱啊，唔撚捧你隊Kid Child 就係低質架喇。高質球迷應該好似你咁細細個腦缺氧搞撚到變弱智，得鳩閒就笑人地隊就散班

話你低質係因為你成日挑釁引罵戰

天光陳9up又比人屌

我都冇話我高質，高質球迷要好似係咁老母俾狗中出之後生撚咗你出嚟之後仲要發燒燒壞腦搞到智商得個位數喎，我呢世都去唔撚到你咁高質啦，快撚啲叫晒全港超傑志以外嘅隊散班之後傑志踢撚晒啦弱智仔

靜啦

其實佢知唔知份稿講緊咩

屌佢老味 甩甩咳咳咁

即係呢，有啲弱智仔口裏說不，實際上就係鍾意笑鳩啲冇水嘅隊，嗰隊嘅fans 我真係恭喜你地有個咁撚高質嘅球迷啊

有live po

【推到完場】[有直播] 17/5 19:00 2017/18香港足球明星選舉頒獎典禮

前世未見過女人
係要嚇走人先安落

一日得廿四個鐘⋯⋯

你咪咁上下，分別在你次次都引到人齊心屌鳩你

上年畢業

仲要搞人地個妹，真係痴線

龍仔，肥哥

中左

打拳就得 合併腰帶
Winner takes all

肥廷

返到印尼踢三場比人叮走咗，都幾慘。

似足未期goal3。

主要係有三傻係到姐

兩位仁兄著得咁靚仔 啲女比佢哋溝曬啦

有d毒(講野加打扮)
估計無女朋友專心踢波所以勁d

改了姓郭真好
有爸的76像個寶

爆冷

「後衞」唐建文首度當選High爆

鐵衞唐建文憑全季出色且穩定的表現贏得「香港足球明星—後衞」獎項，以33歲之齡首度成為「香港足球明星」的他於台上哽咽，事後受訪時表示：「上季隊友缺席，我拒絕上台代領，今年正式以球員身份上台，獎項係對支持我嘅人同自己有交代，真係好開心，呢年係我足球生涯其中最重要嘅一年。我相信呢個故事仲未完，我仍然想屬於草地，會繼續努力進步，希望停留球場時間耐啲，來季再踢亞冠分組賽。」

話時話個金士多啤梨獎呢

廢老鑑又出黎9up

好似未點票

禮拜六見到搞手嘅話幫你催催佢

Lok Jai: 食屎啦你

KamKang Ho
2 小時 ·
呢次城規會做翻出好戲。

難得仲有班on9認同佢

紅牌告俾老帥G

私怨大過天

抽離背景睇冇講錯
一早有晒結論但整色整水

Cy憑省港盃兩場好波入最佳11人

戥穿石

傑志中場費蘭度 「今季是個很特別的球季，無論是亞冠盃贏過日職柏雷素爾外，球隊於本地賽事成為所有人要贏得目標，惟全隊上下一心，最終可以全季不敗封王，真的是個很奇妙的一季。」對於盛傳他完季後離隊，於訪問時感觸淚眼汪汪全因是季尾捧盃，他坦言離隊只是外界精測。

龍仔真係好毒撚feel

咁水彈都得

和富大埔中場黃威 「今季自己走出傷患踢出成績，更令得覺得保持健康狀態真的很重要。未來希望有機會便可以衝出香港，現在都和各方商討前途，不過球會還有兩場決賽要踢，我待完季後才再作打算。」

呀凱好慘...

唔係佢，唔通係華佬？

佢係咪仲停留緊係佢有份搞果個

大專盃計唔計

無提名

其實佢都只係一個評述員，點解咁大怨氣

計表現真係未輪到阿凱

我覺得佢係贊狗真人

入籍

如果傑志都收埋皮，咁香港足球都

就係咁，所以連傑志中心要拆都開心，亞冠贏波係勝之不武，華人球員自己不思進取就視而不見

唉

哈哈哈，有啲冚家剷弱智仔頭先先落井下石笑元朗自降，宜家有咩資格屌鳩何廢老落井下石？

聽聞早幾年有人自以為自己德高望重
向足總R免費飛入場睇波
被當時足總董事會拒絕咗
而5件當時係足總董事
從此結怨

利申：聽返嚟未經證實

但計表現都未到cy

無提名仲要比cy攞唔慘咩

其實睇左香港本地足球專區啲訪問，發覺好多老一輩都成日懷緬過去，淨係諗以前點好，完全忘記左冰河時期所做成嘅青黃不接，又完全否定入籍球員嘅努力同埋貢獻(妹祖除外)。

就算唔講老一輩球員，even狗志垃垃呢啲成日持住自己幾廿年搞波經驗仲用緊古老模式嘅管理方法，分分鐘害死埋香港足球

係架
引到班左膠出手護航 漁翁得利

他獲獎後坦言這4個獎或會令他退役後回想今晚會流下男兒淚，惟他對下季去向仍似乎未有決定，僅稱「大家拭目以待」。

不過一旦成為「三冠王」，華杜斯在香港的故事真的會就此完結嗎？「足總盃決賽後我就會和伍健先生談一談，大家拭目以待吧。

你兩個自己開個post私下解決啦

永遠記得施麗珊條八婆帶晒成班蝗童去聽證會

周四為香港足球明星選舉的大日子，惟對陽光元朗隊長法比奧卻是個心情矛盾的日子。雖然他今天再次獲選最佳11人，惟得獎後透露球隊尋找贊助商時遇阻礙，決定降至甲組出賽，自己亦會結束球員生涯。

法比奧自爆元朗尋找贊助失敗降班

法比奧於今季賽場指自己未來將會在季尾宣布，他便說：「不好意思拖了你們這麼長時間，由於球隊決定降落甲組培育新人，我想我不會跟隨球隊降班，就此掛靴了。」此時有記者追問他是否正式宣布元朗尋找贊助失敗時，他反問對方「我以為大家都知道了」，不過法比奧指現在是他退下來的最好時刻：「我一直都想贏多一個冠軍後便退休，現在我可以專注在家庭、教波及教導我的兒子Henry身上了

你自己take care啦，反社會人格咁嚴重

如果佢係面一套底一套我覺得都正常少少
但睇佢做野似係真心覺得好正確冇問題

串鳩黃梓？

外界精測

2017/18 本地足球罵戰討論區(1)

鵬哥好撚mk 破壞晒張相

腳腫夠薑嘅話就唔俾元朗自降，否則就要罰

元朗

今次認同仙女
只可以講大賽容易加分

btw希望下季飛馬搬返去元朗

誠邀傑總、拉美拿，劉度，贊狗入內決戰

王6c

呢班老前輩....
其實係以前競爭少得多，睇下人地v league 泰超就係大刀闊斧改革，香港仲係今季唔知下季會點，輸一兩季就放棄唔玩

說穿了係長期commitment 既分野

人性嘅缺點嚟 咩圈子啲老嘢都會咁
所以真係要警剔自己老咗唔好重蹈覆轍

兩個都未有資格入選啦

法比奧以前當選過？

唔洗加密喎

呢啲應該要俾腳腫知道，你要搞專業聯賽咁唔該跟返規矩

唔俾冇錢就玩自降，話知你用青年球員又好，幾十歲嗰啲都好，總之你就要留低。

吓唔係話無論港超港甲都會跟元朗咩

篤灰德上任，幾年間就幫你地洗光晒多年來的積畜
既然都係大花筒，成班人球迷面前一味做門面功夫，又甚麼山鷄計劃，又甚麼冰島鳩斬等等，
另一边又對人怨生怨死，話自己做撚死

咁點解唔外判比出面的專業公司，專業人才做？
尢其marketing (promotion ，pr，.....)
好撚過的錢比你地濕腳，個個月高薪養你地班廢柴

連最基本既免費直播都攪唔掂，年年都一pat屎

由於球隊決定降落甲組培育新人

傑志中場黃洋 「老實說我沒想到今天會贏得最佳中場，我自己心中覺得陳俊樂、胡晉銘等人今季表現更搶鏡。始終傑志全隊有很多球星如科蘭、華杜斯、金奉珍及費蘭度等，自覺今季只是僅僅合格，要不斷進步才可跟上球隊。」黃洋又指今季傑志可以做到全季不敗，現今陣容是他加盟以來有史最強。

認同

「警剔自己老咗唔好重蹈覆轍」

求膠鵬今晚精英

求膠鵬今晚精華

你喺港超一樣可以培育新人，宜家你話唔玩就話唔玩？

仲有賀歲盃已死

南華話自降係培育新人，凱景又話上超聯係培育新人

今年傑志最勁係條中場線
進攻方面為前線提供大量入球機會
中場控制力又強，大大減輕後防壓力

咁撚樣叫反社會，亂扣帽子最容易

林大輝嘅每年五百萬係16年已經提出
自降青訓根本就係藉口

A. 從十五歲開始，廣泛的「漠視及侵犯他人權益」的思考或行為模式，以下七項診斷準則中至少三項 (或以上)：

▪ 不能符合社會一般規範對守法的要求，表現於一再作出侵犯法律或社會規範的違法行為。

▪ 狡詐虛偽，表現於一再說謊、使用化名、或為自己的利益或娛樂而詐欺、欺騙、哄騙愚弄他人。

▪ 做事衝動或不能事先計畫。

▪ 易怒且好攻擊，表現於一再打架或攻擊他人身體。

▪ 行事魯莽，不在意自己及他人安危。

▪ 經久的無責任感，表現於一再無法維持經久的工作或信守財務上的義務。

▪ 缺乏悔恨和內疚感，表現於無動於衷或合理化對他人的傷害、虐待或偷竊。

Sorry, 除咗易嬲之外冇樣中，想將我同贊狗天光狗之流混為一談？

我垃買晒兩邊

用預備組人腳 每人三千
搵啲u仔 垃式零用錢
唔用外援
咁咪三百萬搞掂 下年名正言順降班

咁樣樣衰啲定自降樣衰啲

使用化名?

下季港超好可能仲有垃隊

升降制名存實亡仲搞嚟做乜

子厚又亂改花名

點低成本都未至於到要垃式管理 本身都有系統有紀律 球員有無足夠戰力有無經驗都係後話

76勇成51.23分？！

最勁係東方南區都打得柒
南華又自爆

至於鄭展龍今季在亞冠盃射破柏雷素爾一球成名，這位上位新星用「先苦後甜」來形容這一季：「多謝夢想教練梁志榮給我機會出場，還有返回傑志之後也有朱志光教練指導，令我親身體會亞冠盃的亞洲一線比賽水準。我不會去想是否可以來季再奪最佳青年球員獎，最重要是自己表現一直進步，同時體重要再減輕一點，我這類型的球員需要在球場上的動作更加輕快。」傑志教練朱志光表示，來季初步計劃是留用鄭展龍，既然看到他已經是一個有能力的球員，來季不會選擇輕易將他再次外借離隊。

我比較希望自己冇老嘅機會
但其實老屎忽係一種心態
同年紀冇關

外號「Fat哥」的林衍廷來季繼續效力夢想，他說自己心中一直欣賞的最佳青年球員是陳俊樂及卓耀國，前者已經入選香港隊，後者跳出香港往海外闖關，令他告誡自己要精益求精，來季首先努力改善一對一防守能力。他又感謝父母放手讓他在前季中四時毅然輟學北上效力富力，令他提早開展職業球員生涯：「慶幸家人沒有逼我讀書，放我自由發展。書可能幾時都有得讀，但踢足球不是任何時間都可以踢。」

@陳俊樂

龍仔好似部長😂😂😂

條褲睇落又闊又長
唔知係咪同佢身型有關

18歲仔已經咁識諗
唔係好似某人咁成日拎讀書做藉口唔外流

班職業球員踢咗十幾年波先踢到職業
班司機有老細贊助就有得踢
咪仲衰過港會
起碼人地都係港甲冠軍升班

Die for hk

好多人隨住年紀增長
見識同經驗都增長咗之後
會不其然産生看輕年輕一輩的老屎忽心態

最佳陣容的8位新面孔當中，陽光元朗的法比奧肯定感受最深，41歲的他大慨是選舉有史以來最年長的新人，第一次獲獎的他承認這也是最後一次：「我來季不會再踢了，本身都預期這兩季得到冠軍後便掛靴，雖然我和元朗仍有合約，但既然球會退出，我也不會再踢了，也不會選擇轉會，將來會留在元朗做青訓教練。」

幾位老將在球員生涯繼續綻放餘暉，同時也有新人獲飛躍開端，林衍廷及鄭展龍成功打敗陳俊樂及胡晉銘，獲封「最佳青年球員」。不擅詞令的「龍仔」說：「多謝夢想FC及傑志教練團栽培，今季最難忘一役就是亞冠入波。」曾效力R&F富力的林衍廷則坦言，來季會留隊發展，待完成合約後，仍會以外流為目標。

曾效力大埔、晨曦、元朗、南華及飛馬的張志勇，今季終於苦盡甘來，第一次站上頒獎台。「可能出戰省港盃為我加了不少分數，有少少吐氣揚名感覺，畢竟辛苦了10年，這個獎可以安慰一下自己，多謝飛馬當初由南華『執我返來』。今季好開心，自問表現穩定，遺憾是未能為飛馬捧盃，這也是自己未來的最大目標。」

因為越甲有啲球隊入座率唔低，可以補返啲，講市場潛力佢哋有，所以變化冇咁大。

會唔會關唔係訂造事

華杜斯一改場上「Cool爆」形象，訪問時盡顯幽默一面：「最有意義當然係球員之星，因為得到對手嘅認同唔易，我知道會有很多球迷投我一票，因為我比賽後經常幫佢哋簽名！上季我未有入選香港足球明星，真係有啲嬲架，今季我又唔係神射手，又唔係進攻中場或者成日盤扭，但反而攞到4個獎，依家我好頭痕，因為我真係唔知點樣將4個獎運返匈牙利。」

始終都有獎

Stay就唔洗煩

咁咪識唸

做得死波牛 讀書掂唔掂大家心中有數啦
一屆dse幾萬人 你贏得幾多個？

香港足球就唔同了

大好年華讀乜撚書 就算退半步，運動員入學都易過chur dse la

子彈係year幾 ？

分明係graddin毒撚

搜尋好難唔係課爛

唔search蘇志偉點知問邊個拎流浪波衫

以79.22分的高分，獲頒「終極大獎」香港足球先生，力壓在所有球員列第2、獲69.59分的唐建文，和排第3、獲得56.25分的艾華頓，可說是毫無懸念下獲選。

唐文排第二

關咩巴士佬事吖

吐氣揚名
喺76講定體路寫錯

得三個冧莊，三個都係傑志球員

華佬似新郎哥，高尼路似伴郎

多年前見過佢開賽前，自己一條躝係將軍澳球場買飛

元朗自降 流浪永恆

Nike西裝

只係個扣針

應該係西裝加個超大 nike pin 姐

傑志禮服/西裝應該全部係 mode tuxedo 造 (應該 bespoke?)

Now Sports Everyday
3 hours ago
在香港足球明星選舉上，港超聯球隊陽光元朗主席郭靜然小姐亦向我們透露現時球隊於來季尋找贊助商方面的進展。

其實足總可唔可以提參加者包括球會職球員同頒獎嘉賓要formal dressing？格調高d，香港足球圈形象都好d

好似右邊呢位就唔係幾好

無諗過有呢個誤會

係 之前鬚老闆 而家Eddie Tam 兩間都中上價位
理論上係bespoke 龍仔就唔知喇

為港超搏盡

其實唔出奇 傑志好鍾意季中簽人
簽半季可以減輕返財政負擔

評審班老野應該仲係好撚重視省港盃
76勇下半季係飛馬踢到一pat屎
但係計返竟然高法比奧成20分咁多

岩呀，科爛如果簽成季真係不了

全隊傑志得龍仔一個打直呔
其餘全部煲呔
同埋佢換條修身褲
應該就靚仔哂啦

屌你元朗新一季用哂u仔場場俾人炒名正言順降班啦，好撚過自降，真係好撚肉酸，對唔對得住呢幾季買飛入場嘅任何一個人，甚至成個社區呀屌

同埋亞洲賽都係1月先開始

我剎科嗰日都唔想入場

宣傳效果大啲
谷亞冠入場
如果咁多人知科蘭踢成咁
第一場亞冠邊有一萬人

仲要多謝對理文果場，d街客以為科蘭仲係好撚勁

其他隊友都型
係龍仔著到毒撚feel
禮服贊助商玩佢？

佢呢個年紀同外型 打bow tie carry 唔到 一係就變左幾歲小朋友果種可愛感 淺藍色直tie就比較易carry 我諗佢套衫係啱身 只不過佢本身個身材就係咁

Eddie 另一間係邊間

between 中價嚟講我都係覺得印度佬 cutting 最好

其實都係睇著果個人

其他人係禮服規格

冇留意係咪全部去到 black tie

如果 white tie 出場應該會嚇撚死同笑撚死

應該話我試咗幾次都係印度佬做到我個 cutting 咁公道啲

試親華人都硬係有啲細節甩漏

係咪wfc到冇人幫佢打
自己又淨係識直呔

理文揸旗嗰屆就唔好拉埋垃垃嚟講啦
講到嗰啲好似關垃垃事咁

你收收皮先啦
兩個盃賽制唔同
你夠薑咪足總盃出哂幻幻踢全場囉屌你
都唔知你老母生你出嚟嗰時係咪漏咗個腦喺垃圾桶

澳門真係好L業餘 外隊訪澳 下禮拜一踢友賽 今日都未有相關資料

佢就係唔想留喺港超場場比人炒

有無今晚港會七人波賽程

足總主席梁孔德同副主席貝鈞奇噚晚頒獎禮就前後腳到場，兩個簽完名後就傾咗幾句，不過，佢哋講嘅並唔係足球，而係講馬。梁主席同貝生都係馬主，前晚佢兩個都有馬出賽，主席隻「綠勇士」三甲不入，但貝生隻「雷公鑿」跑到第三，猛同主席講唔抵。

傑志會長伍健昨晚表示，與華杜斯的合約即將屆滿，球會有意與他續約，但他亦有其他考慮，有待球季結束後再商討。

其實青年班唔一定場場俾人炒

上半季嘅尖已經攞夠分留級，亦好好睇

尖班費高過今年元朗

村短出自傳

葡超傳統勁旅士砵亭落實訪華行程第一站抵達澳門！澳門足球總會公佈，澳門代表隊將於五月二十一日晚上八時在氹仔運動場與葡萄牙士砵亭進行友賽

年輕陣容為主
據了解，雖然士砵亭已完成今季葡超聯賽，但球季仍未結束，還有五月廿一日的葡萄牙杯決賽與艾維斯爭冠，因此只能派出部分預備組及青年軍球員訪華(名單有待落實)。足總副理事長林子龍表示，希望透過今次交流活動延續雙方的友誼，加深彼此之間的合作，尤其是教練及球員培訓工作，從而推動澳門足運提升；同時推動各屬會與葡萄牙球會的聯繫，促進彼此末來合作機會，提高本地足球水平。

澳門足總消息：
澳門足球總會將於5月21日舉辦“友好關係四十載– 澳門與葡萄牙士砵亭國際友誼賽”，希望透過今次交流活動延續雙方的友誼，加深彼此之間的合作，尤其是教練及球員培訓的工作，從而推動澳門足運的提升。而本次比賽門票將免費派發，派發地點於澳門運動場票務處，派發時間為5月18日及5月19日下午4時正至晚上8時正，5月20日早上10時正至下午2時正，而每位巿民最多可取4張門票

足總下周四召開港超聯會議，相信到時會上便會確認元朗棄戰港超聯的消息，足總主席梁孔德亦未有回應來季港超聯的參賽隊數

推！官網唔見有賽程
同埋想問水樽今次比唔比拎入港會場

香港足球明星選舉】最佳後衛得主張志勇決定留隊：感謝飛馬由南華執我返來

28歲的張志勇07年在大埔青年軍效力，08年在和富大埔出道，12至13年轉投晨曦，13至15年踢元朗，15/16季度踢南華，但始終未能站穩陣腳，16年之後轉會飛馬效力至今。直到今季阿勇表現開始穩定，在省港盃期間更加以隊長身份帶隊捧盃，漸漸獲得外界認同。奪獎之後，阿勇表示要感謝飛馬教練團及香港隊教練團的信任：「多謝楊Sir(楊正光)與教練團的指導，還有香港隊教練郭嘉諾的提攜，今季終於可以踢出應有水平，好運回到我的身邊。多謝飛馬當初由南華執我返來，令我慢慢成長至今，因此我決定來季繼續留隊與飛馬共同進退。」

飲水思源，阿勇除了多謝飛馬給予機會之外，同時又不忘大埔孕育之恩：「我在大埔的5季打好基礎，至今仍然未忘記同隊隊友的叮囑，那是我足球生涯的起點，支持我越越遠。」

希望有full version

傾下開間足球學校 踢得好既送去葡國幫下澳足發展

佐佐木賓周

發覺廢Kim時代的契仔金井，到宜家的郭志勇都係活撚的愛將！活撚又然

打得支那隊預左架啦

所以辛祖條撚屌好應該上去受下

最好係上面比人踢到五勞七傷仲要無糧出，等佢知道當日佢應該die for hong kong而唔係die for money.

咪Luxe(蘇)同Mode (Eddie)
試過唔覺意上咗啲印度佬鋪 溝通唔到

今晚七人賽係咪又係行狗窿入場?

元朗搞青春班scale 一定唔及dream fc
比人炒機會大好多

班高層寧願自降搞到港超無規無距 都唔肯拎2、3百萬出黎搞青春班

陳啟泰。jpg

大陸佬邊靠得住

借四小鬼 再係流浪簽兩三件 加埋元朗陣中無人要果d同青年軍 再簽埋夢想堆超平價外援都已經完成組軍 埋單分分鐘5百萬唔駛

米曹個陣有冇試過

冠忠.南區足球會 KC.Southern District Football Club
26 mins ·
【劉學銘、陳港斌全身投入為冠忠南區爭佳績】

冠忠南區目前已積極為下季進行組軍工作，劉學銘及陳港斌將會留隊，而且二人剛完成學業，可以全身投入發展足球事業，為冠忠南區爭取突破。

作為冠忠南區重點培育球員，劉學銘及陳港斌在下季將會有更多機會擔任防線中堅位置，並希望為港隊未來在這個位置上提供選擇。

「今季上陣機會無疑比上季較少，而且成績亦不及上季，的確有點失望。新一季毋須兼顧學業，而且可以踢回自己較擅長位置，希望再有點進步，得到更多上陣機會，更希望球隊在聯賽排名有所提升，在盃賽交出成績。」學銘說。

至於今季在防線上曾出任多個位置，港斌坦言多謝得到冠忠南區繼續給予機會，他說：「多謝冠忠南區這三年給我的機會，還記得剛加盟初期，對於自己能否勝任也有一定疑問。下季將會全職成為球員，個人十分期待，看看在毋須分心應付學業，將更多時間投入及集中的情況下，自己的足球事業及成就可以去到多遠。」

76勇身為最佳11人，以超齡球員身份出戰亞運係順理成章

學銘去東，但陳港斌可以去邊，呢兩季都打得一般

屌睇錯離隊，要驗眼了

用76勇寧願用442
76勇踢樂華新永利都可能比人撚

虎哥前晚踢40歲組，都稱唔上屈機
一定係76好過佢

虎哥真係自己攞黎
好地地今年季後宣佈退役唔好
中途走去踼垃圾街波

76勇當然唔係勁
但拎442嚟比較真係冇肉

咁佢比東方炒，應該都係自己攞嚟

慢慢來吧, 可能四十中開始回勇呢

返大埔踢亞協

足球明星個評審團係咪有郭sir份？

佢嘅表現唔錯，應該會吸引到其他中甲隊

大場中堅唔啱踢街場真係唔奇 76未必好過佢
我記得學銘踢港會七人賽又係被人撚

開季嗰時祖連奴同艾華頓都未踢起嗰陣 元朗垃圾到

伊高比垃王更加值得入11人

查維斯同伊高先係Best11

係唔係元朗冇贊助
莫財到連青春班都搞唔起

論能力，論技術，伊高沙托尼都可以話係港超前線嘅最佳外援之一，最佳十一人佢絕對值得佔一席位；輸比神射手盧卡斯同埋人氣甚高嘅艾華頓，確實有啲唔抵。

Igor直頭係carry大埔進攻線

輸比垃王都算，輸比肥鳩真係好撚唔抵

無得咁講
最佳前鋒頒比入球最多嗰兩個可以話理所多然

伊高沙托尼同艾華頓>肥野

如果費7走, 買伊高就岩岩好.

淨計聯賽同全部賽事加埋，伊高入波都多過艾華頓

未必
伊高話av堅比左好多自由佢
但去傑就好大可能無

兩個踢唔同位喎

你見伊高喺港超踢到風生水起，但出到去就好難講

你都有道理
但76應該體能會好過佢？

其實費7喺澳滌嘅時候，AV堅嘅用法係咪差唔多?

只可以講前鋒四個都配得上個獎

不一定
佢體能同速度都可能比76好
見到樓上咁多位手足幫76含撚
堅定不移支持442
佢就係下一個法比奧

算啦 跟住兩場用表現證明啦

討緊邊個好啲=幫佢含撚

根本就差好遠，細場冇越位d撚屌會企係禁區頂等波到，大場推前少少條防線等你自己企越位位已經差好遠

old news

7人賽興唔興玩高波？如果係玩地波嘅話76呢啲高中堅就唔啱玩

都係好自由 好似avb用bale咁 有時會擺佢踢中間比佢周圍走

應該要好似錦興九龍城咁有個盧卡古喺度先會玩高波

係肥鳩食左個位姐

垃王都好值得拎

其實4個不分高下, 唯有比有錦標兩個

同意
4個都有當選理由
視乎評審角度

兩年前阿杜域係神射手都當選唔到啦
最佳前鋒同神射手冇必然嘅關係

伊高話留香港只會踢大埔

如果費7走不如挖蘇沙

btw指定動作

唔興玩高波 好易失控球權
港會七人賽咁多高大鬼佬都係玩短傳

去年獲球隊提名但最終無緣上台，華杜斯笑言「仍有點生氣，如果上年能奪獎會更開心」，不過也坦言感謝投他一票的對手和球迷：「這證明大家都覺得我是個好球員了。除了『球員之星』有意義外，球迷獎項也很重要，或許是因為我每次賽後也會和他們拍照及簽名吧！」這位「冷面笑匠」中場又笑言有點頭痛，「真的不知道如何將4個獎拿回匈牙利！」今次是華杜斯球員生涯首次在聯賽獲最高榮譽的個人獎項，他也直言非常感動 ：「當我有一天退休後，回看這幾個獎也會記得有一晚曾經屬於我的夜晚，說不定我會哭的！」

傑志在未來兩個星期六還有兩項盃賽決賽，華杜斯得獎之餘仍不忘這個「三冠王」機會：「我對今季仍不滿足，我們還要這兩個冠軍去完結球季、去令這個故事有一個完美結局。」不過一旦成為「三冠王」，華杜斯在香港的故事真的會就此完結嗎？「足總盃決賽後我就會和伍健先生談一談，大家拭目以待吧。大家也不知道會發生甚麼事，不過我也跟你們說過，我很享受在香港的時光，以及競逐冠軍的感覺。」

媽，好柒呀

Chan Benson

Looking for a winger and centre back (eligible as local to play in China Super League, urgent!!!!!!!)

winger= 安基斯?

有無聯賽最後一場對大埔嗰兩球失球

Sean呢?
有無機註佢打亞協?

翼呀話小明都上到去，中堅真係諗唔到有咩人選

正宗爛泥

肥野垃圾到

梁諾恆

Chan Benson唔係幫中甲中超球會搵人？
梁諾恆窄啲卦

諗唔到啦 唔通挖球霸咩

低機率啦...佢又唔係亞援
外援伊高留隊就鐵膽，如果拉菲爾留佢都應該有份踢
最後一個可能揀艾華度

其實會唔會係入籍兵

當唔當本地先

我其實諗緊會唔會係艾里奧
但艾里奧喺巴西踢過職業球會當唔到內援喎
仲有無其他入籍兵係可以好似法佬咁當到內援？

有咩入籍中堅上到去 又係基藍馬咩唔通

基藍馬第一隊係打印尼

19/5
主賽B組
09:34 卡利亞里vs傑志
11:33 阿土東維拉vs傑志
12:41 傑志vs港會隊長選手隊

主賽D組
15:23 白禮頓vs香港飛龍
17:22 李斯特城vs香港飛龍
18:13 香港飛龍vs新加坡木球會

似本土多喎

[img]

啱啱check番其實高梵第一支職業球隊係福建
其實佢都合乎內援資格

過大海

堅要走啦
許想返澳洲就走啦

香港飛龍 球員名單

守門員
謝家榮 (夢想FC)

後衛
鍾昇霖 (標準流浪), 余煒廉 (隊長) (陽光元朗), 鄭俊彦

中場
陳凱柏 (冠忠南區), 黃晉軒 (陽光元朗), 叢振洪

前鋒
朱偉鈞 (夢想FC), 鄭子森 (理文), 林樂勤 (香港飛馬)

唉，三個裡頭最想許許許走

今晚港會場係咪唔比帶野食入去？

林恩許之前喺澳洲踢嘅係咪職業波？如果唔係佢有冇資格上中超按現時港澳台名額規則？

冇機會喺亞洲賽同國際賽證明自己有乜計

按成季嚟講的確佢兩個最穩定
不過垃王下半季又sharp 帶得起條前線 引哂注意
所以不嬲話伊高 查維斯 艾華頓3選2
btw 足總咪閪再用442用343喇屌

佢而家都無香港籍
更何況現行規例佢喺澳洲出道
點上中國搵食

港超化得太勁啦

到時唔夠位選兩閘一樣俾人話

正宗多個錢就身痕.
睇呢條垃圾幾時家變

睇番轉頭陳七同大豪生性好多

不了

德甲球員加港甲球員

所以話442真係最睇透世事
一早知442係錯誤既陣式

基頓

堅夠料做外援

基頓點會計內援

嚟香港前踢過日乙
唔計內援

官網揀英文版就有齊賽程
中文版廢既

76?

impossible

u?

中堅喎

wing

Wisdom Fofo Agbo

林志堅（認真）先夠料當外援註

林志堅（港超）就唔夠料

亞冠外fail左
返亞協可否轉外援

可以
之前南華試過

你入到正賽再轉都仲得

林志堅（港超）係中場拎住個波望2望就傳返後場，甚至無壓力之下控波都控失

林志堅（認真） 會自己推一過三然後係禁區外射門

Hulk黎 要激嬲佢先得

No!!!

含啦

嚟緊兩個星期六希望表弟峯利用熱誠飛腳激活林志堅(認真)

一開波就踢9佢

林志堅（認真）勁過好多外援

逼害堅sir

話晒德國青訓產品 聶凌鋒岩岩代表香港果時，3x歲都仍然超晒班

大埔冇所謂啦，都拎左亞協資格

大埔90分鐘無慘

OUT:
守門員 蔡子濤 (冠忠南區)
後衛 潘栢安 (夢想FC)
中場 林衍廷 (夢想 FC), 李啓智 (理文),陳靜謙 (冠忠南區),
前鋒 李鍶泓 (陽光元朗)

Fat gor應該係自己申請唔踢？

鳩估傑志名單

鄭展龍 顏卓彬 何誠淵 黃梓豪 袁振稀
陳嘉成 曾柏軒 周衍丞 俞永康 李泓謙

上年嘅

肥仔唔駛威呀?

請尊重區隊捧盃權利

堅堅三個型態
林志堅(港超)一>林志堅(重要賽事)一>林志堅(嬲鳩)

識著應該著Armani ，傑志marketing 無外判去專業公司同去傾贊助係差的

溫故知新

BTW
THX黐線佬提醒

廢鳩

港會7人賽今日有james heskeybrown個堆大牌未

飛馬防線=搞笑

76勇鳩標

如果包果個豆深多一兩步其實可以標 但依家咁加埋世界級龍門就

下季協點？
傑志係咪直入分組賽？
大埔應該要外圍賽

係

大埔會對咩？越南以外應該都贏到

香港足球會CITI七人足球賽
5月19日賽事門票兩張

值$380 ,但去唔到送出黎
今日530pm 前荃灣自取

北泡

應該唔會咁好彩掛

不過對面無外援 我哋主場踼嘅話都應該55波
作客就真係不了

兩回合的

表弟功夫足球踢9林志堅呢啲玻璃腳 佢一定受傷離場

Benson話looking for嘅意思可能係要有球隊搵嗰啲位置但未有人選 純粹徵求緊球王片

撒亞人 要激嬲先爆發到

一係就唔好踼，要踢一定要收佢檔

咁推舉羅曉聰同76勇上去

香港球員評價大降

賓菲加都雙殺到北韓嘢啊，唔係對自己咁冇信心下話

淨係黃俊皓都勁過羅曉聰一班波

驚條撚咩

北泡除左隊425 其他都係業餘波料

heskey因為jloyd samuel走咗嚟唔到
我諗係要去喪禮

羅曉聰季中嗰陣真係有中甲睇中佢
笑撚到我

其實佢係唔係新移民 個樣好大陸

有兩場

18/5
19:12 Playon Pros vs Discovery Bay
20:24 Playon Pros vs HKFC Masters

基於Jlloyd Samuel的離世，Kevin Gallen將會代替Emile Heskey出賽。

球皇片

有冇人有上年截數前嘅AFC系數排名（要去到汶萊），thx

黃威先大陸feel

亞協改左制，除非小組出線否則唔會對到東南亞球會

true,
但算幾靚仔

補充埋，越南兩隊都係直入

大埔家嫂

Click 2017隔離個箭咀

有無人講下可唔可以帶野食水樽入去？
我想抬成個pizza同汽水進場

我覺得係面子問題
而家係無錢唔搞而唔係唔夠人打而降班

假設東亞會員全部派足隊參加亞協

矮果個打閘啦

諗番起學銘足總盃四強走去打右閘

可唔可以簡單d講 大埔同北韓爭入亞協

大豪唔憂啦而家，一早買左樓

深井果度二百幾萬果陣買

好似話係ba 叔教佢入市

會唔會對澳門雙殺果隊

2018-01-17 18:21
立法會今日審議並通過《2017年區議會條例（修訂附表3）令》決議案，建議在2019年區議會選舉，在10個區議會增加共21個民選議席，區議會議席增至452個。

在九龍城、油尖旺和荃灣區議會各增加一席；在深水埗、葵青、屯門和西貢區議會各增加兩席；在觀塘和沙田區議會各增加三席；以及在元朗區議會增加四席。

w6c

冠忠.南區足球會 KC.Southern District Football Club

【主席接受「波樂無窮」訪問】

冠忠南區主席陳文俊先生明天傍晚6:20將會接受香港電台第一台節目「波樂無窮」訪問，陳主席將會交代新一季組軍的最新情況，大家記得留意收聽。

兩年後應該香港同北韓/澳門

天才咁屎波，有球隊肯簽佢先得架
佢都唔係未試過做辜兒仔，今年真係連水泡都無埋，垃立已經救唔到佢

佢唔踢街波，仲叫做淨返班牛力做天才地盤工人，身係諗唔到佢可以做得咩

2，3百萬夠港甲咋

返工應該比啲廢老串佢

廢老識唔識佢呀

今年七人賽youtube有無得播

教波

但442踢天才波唔知識唔識教

講野柒柒下 點教

教下學界/hall team lor

周五(5月18日)早上，大埔在大埔運動場烈日當空之下備戰菁英盃決賽，入選最佳教練最後3強的李志堅說，今年大埔得獎較少令他有點不忿氣：「我們這樣的人腳拿到聯賽亞軍，菁英盃及足總盃都入決賽，只得1個獎項未免太少。這場菁英盃決賽，我們是1個獎撼對手13個獎，但我對球員的實力頗有信心。」李志堅又表示，其實還有兩場決賽未踢，不明白為何頒獎禮不能在完成兩場決賽之後再頒獎，也許還有變數存在，現在提早頒獎感覺是莫名其妙。

李志堅說，菁英盃決賽鬥傑志，正好證明大埔的實力。

【菁英盃決賽】 李志堅菁英盃挑機傑志：1個獎鬥13個獎

冇醉雞教練嬲鳩？

AV堅比賽緊果陣真係好撚冷靜
未撚見過佢會落ORDER俾球員
好似坐頭位睇波咁

洗票洗到咁仲好意思講
你實實在在打贏傑志全世界就無聲出喇

AV堅=雲爺爺

杜度點都值得攞獎多過76攞

中場位置，太多人爭，樂仔難爭得贏

前鋒位係可惜嘅

傑志7人賽有佐迪同光頭仔

虐老

培養球員自主能力

幾時去左街市，潑婦霸街？
學人玩心理戰去激勱己隊士氣？

請尊重下投票人士，佢哋唔係你所想既小朋友
佢哋付責任地投票係對大約整季評價，唔係你果多一兩場就整體感覺唔同去轉軚

罵街

早幾屆真係全幼齒
今季加番光頭 牙凱 佐迪幾個一隊既
嘉豪 龍仔又成熟左
睇下可唔可以行遠d

Av堅up緊乜
大家都一早知頒獎禮會係五月中盃賽決賽前舉行㗎啦
你嫌獎少，點解隊波唔一早再踢好d爭取獎項？你拎到超聯冠軍實大把獎拎

佢只為求目的玩口技，為來季樹立假想敵

7人 賽係咪7對7踢11人場,
利申:小學雞年代好似現場睇過,無乜印象

佐迪踢埋7人賽抖暑

2016年
5月15日 足總盃決賽
5月18日 菁英盃決賽
5月19日 2015/16香港足球明星選舉頒奬典禮

2017年
5月3日 菁英盃決賽
5月14日 足總盃決賽
5月17日 2016/17香港足球明星選舉頒奬典禮

2018年
5月17日 2017/18香港足球明星選舉頒奬典禮
5月19日 菁英盃決賽
5月26日 足總盃決賽

踢港會場
ok la

地產代理一定識入市

港會場個禁區離邊線得果一兩步

往年有季後附加賽，班人係咪失左憶?

佐迪
羅梓駿 鄭展龍 顏樂楓
李毅凱 史雲斯頓
陳嘉豪

播磨浩謙 顏卓彬 李泓謙

佐迪好啱踢七人

郭劍橋
金奉珍 金東進 丹尼
畢頓 黃洋 華杜斯 費蘭度
林恩許 艾力士 巴拉克

後備球員
30 黃梓豪 [GK]
6 林志堅
10 林嘉緯
12 盧均宜
15 安基斯
17 福保羅
36 史譚

識背了

外借/流 朋友隊 屌你
差 Matt 溫俊

我想睇董之英幼幼呀

一部頂你廿六部！

驚你踢完個兩場連唯一個獎都畀人覺得唔值

堅堅

黃子揚吉隆坡試腳遇上曼聯「大簡」

標準流浪今屆以降班成績作結，陣中不少球員亦開始尋找出路。貴為馬來西亞一代經典門將黃金福之子黃子揚，今季表現不俗，完成球季後即赴吉隆坡試腳，力圖進軍馬來西亞超級聯賽！在試腳過程中，更遇上了前曼聯經典球星簡察斯基，可謂收穫豐富！

d形態就快多過比達

賽前通常都口氣大 上次聯賽又係

菁英盃決賽
我估朱sir會保守d用442

潛力圖
求字幕

畀人覺得唔抵 好過畀人覺得唔值

法比奧入波

2016
葉鴻輝 (東方)
HK$ 30,000及
3日2夜蒙古國之旅^ 及 免費身體檢查服務#

^由蒙古航空及PAM Holidays贊助
#由香港專科贊助

2017
費蘭度 (傑志)
HK$ 30,000
3日2夜哈薩克之旅(價值HK$37,000)^
IL Colpo集團專業髮型師剪髮服務

^由Pam Holidays及Air Astana(哈薩克國家航空公司)贊助

2018
華杜斯 (傑志)
HK$ 30,000
Garmin Fenix 5 (價值 HK$5,299)
Eliment FitLax 健身會籍(價值 HK$19,356)

歧視足球浪人🇭🇺🇫🇷🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🇳🇱🇪🇸🇳🇱🇩🇰🇮🇳🇨🇭🇪🇸🇦🇺🇮🇳🇭🇰？

btw 爛gag一個：
華杜斯：all of you are hungry
I came from hungary

阿鵬條片

今季表現不俗

唔講以為大埔人腳好撚差
Av堅你就真係差喇

Soccer seven any live?

FatGor

01 pac

史雲斯頓篤定冇菁英盃決賽踢

巴拉克畢度未必夠體能踢足90分鐘，仲未計可能加時

因為佐迪龍仔嚟緊兩場都踢唔到

傑志幾個傷兵同cup-tie出唔到又唔見佢講

季中賴傷兵 而家夠薑賴人腳

條撚樣既極限就係換個中前場入黎打返四後衛
同埋最尾推艾華度上增去打中鋒
講變陣佢同Ricky真係一鳩樣咁廢

起碼唔會落後換中堅

龍仔

Ricky 進步左啦，對大埔輸都無換中堅

咪玩啦，羅梓點都未夠班踢傑志住

其實應該執柏撚/fat gor

香港本地無咩好閘位
近年得黃梓同柏撚 Fatgor較好

Fatgor 可向前鋒發展，把握力幾好
佢防守仲差d,要吸收經驗

和富大埔撼傑志爭衛冕 陳俊樂遺憾失落獎項 矢志為大埔踢好兩盃決賽做「雙冠王」

今季港超第3項盃賽冠軍將於明午誕生，菁英盃決賽由衛冕的和富大埔，在香港大球場大戰應屆港超冠軍傑志。過去兩屆皆是菁英盃冠軍成員、將第3次決賽登場的大埔中場陳俊樂，承認對剛於香港足球明星選舉未獲獎項感失望，但當下只會努力踢好餘下兩場盃賽決賽，助球隊成為「雙冠王」。

大埔今季獲港超亞軍，取得來季亞協盃參賽資格，不過中場主力的22歲陳俊樂，在昨晚足球明星選舉頒獎禮，未能最佳青年球員「3連霸」之餘，亦落選足球明星11人陣容，近3季首次「食白果」。樂仔承認對此或多或少都有失望，「始終自己努力了一季，一定想獲獎，但個人獎項並非自己能控制到，都有很多因素，唯一可以是努力踢好緊接的兩場決賽」。樂仔指今仗除了他，一眾隊友都會更有動力爭勝，「隊中球員都好希望證明自己實力，去到決賽一定想捧盃。」他提及聯賽煞科反勝香港飛馬一役奪亞軍士氣大振，盼乘勢在菁英盃再下一城衛冕。

連傑志中場黃洋也透露，4名最佳中場投票，除了隊友華杜斯和費蘭度，其餘兩票他是投給今仗對手黃威和陳俊樂，並大讚在港足的中場拍檔的樂仔身體質素佳，感覺對方像是「球場上一塊鏡」，「令我好似見到自己，亦意識到自己年紀真的已較大，有啲嘢唔見咗就真係唔見咗」。同場的樂仔也讚許黃洋是他學習對象，承認彼此踢法相似，故期望從對方身上學習和改進防守位置感等方面。

今屆菁英盃為第3屆，過去兩屆分別由香港飛馬及和富大埔封王，除了陳俊樂，大埔的黃威、李嘉耀以及主教練李志堅，均是第3次參與菁英盃決賽。堅sir表示此前兩屆均凱旋下，今屆自然有信心繼續捧盃而歸。不過大埔今季兩對傑志皆敗，陳俊樂認為，傑志攻擊線把握能力強，期望球隊發揮最高水準抗衡，「如果可以擊敗傑志，對自己和球迷都是一個很大鼓舞，證明我們是可以擊敗本地最強球隊。」就大埔最終無緣跟已離隊的傑志烏拉圭球星科蘭較量，樂仔承認感失望和可惜，「季中也曾想過與他較量的情況，例如場上如何扭過他，所以最終未能交手都感可惜。」

賽事為讓更多年輕球員上陣，每隊必須派至少兩名21歲或以下的本地青年球員上陣，故大埔前鋒趙少維和傑志中場巴拉克，同樣有機會首次在香港大球場落場比賽。

以逸待勞 傑踢比賽一定多過大埔 加上又有人傷同無得出如jordi

連傑志中場黃洋也透露，4名最佳中場投票，除了隊友華杜斯和費蘭度，其餘兩票他是投給今仗對手黃威和陳俊樂，並大讚在港足的中場拍檔的樂仔身體質素佳，感覺對方像是「球場上一塊鏡」，「令我好似見到自己，亦意識到自己年紀真的已較大，有啲嘢唔見咗就真係唔見咗」。同場的樂仔也讚許黃洋是他學習對象，承認彼此踢法相似，故期望從對方身上學習和改進防守位置感等方面。

大哥

傷咗兩個防守球員，被逼換咗一閘一中堅啦

學銘打右閘仲唔夠癲咩？

唔抵又唔值咪議價能力低的囉
靠班仔去班主 r 份糧咪少的囉

陳富海打左閘.jpg

學銘打防中已經夠癲，打右閘真係

N蕉去邊

用子彈打右閘都唔識

學銘打防中冇問題呀
係唔好上咁多腳就最好

戴伟浚今天出现在了广州富力的训练场上

港隊黎緊會中堅荒，學銘打中堅打得起既話會幫返好多，始終佢有潛質亦有身體質素

問題就係防中就一定好多機會上腳攞波
以後定位中堅啦

好唏噓，可能諗返自己其實可以踢更高水平聯賽

唔合資格北上，第一次職業係英國而且依家係BC HOLDER

係大陸冇關係

留洋

我想佢拎到波就交 唔好帶
但今季成日都帶就會甩

嗰場踢左翼

【港會七人賽】港足U20以「香港飛龍」名義出戰 教練冀至少入8強 (20:59)

港會七人賽正賽明日開戰，以「香港飛龍」名義參賽的港足U20，經過4日操練昨定出10人決選名單，包括謝家榮、余煒廉和林樂勤等港超小將，該隊主教練郭嘉諾劍指晉身分組賽，並追平上屆打入8強成績。至於傑志則派出鄭展龍、佐迪和李毅凱等8名港超球員出戰。

本月初香港飛龍公布16人初選名單，郭嘉諾表示，10人決選名單將由有七人賽經驗的陽光元朗中堅余煒廉、夢想FC門將謝家榮、香港飛馬中場林樂勤任主力，再聯同兩名海外留學的小將鄭俊彥和叢振洪等，藉今次賽事考察這班小將表現和累積經驗，但新科最佳青年球員的林衍廷因腳傷退隊料休戰3周。該隊與上屆冠軍李斯特城和白禮頓等同在D組。

而鄭展龍、佐迪、李毅凱、陳嘉豪和顏樂楓等8名港超球員則代表傑志踢7人賽，與阿士東維拉和卡利亞里等同在B組。

郭sir亦提到，兩名今季最佳青年球員鄭展龍和林衍廷很大機會入選出戰今夏印尼亞運，下月初將公布40人初選名單，包括3名超齡球員，並於下月21日開操，超齡球員則7月歸隊。戴偉浚和卓耀國因要返回歐洲為球隊備戰爭取位置，獲放人參賽機會不大。

另今晚七人賽的名人賽初賽，有布朗、占士、希亞活等英格蘭名宿，代表英國退役球員協會參賽，首場與有潘耀焯、何國泉在陣的愉景灣踢成0:0，第2場亦與港會主席元老隊互交白卷 。38歲曼聯名宿布朗和前英格蘭門將占士賽後獲不少球迷要求簽名合照，他亦一律有求必應。剛宣布掛靴的陽光元朗隊長法比奧則為禾辛特男童隊出賽。賽事明晨繼續。

踢開波都知有時要帶有時要傳
唔係淨係傳波唔帶波嘅
一句到尾就係佢基本功唔好

HK soccer sevens:

傑志:

09:34 13 主賽B組 卡利亞里 - 傑志
11:33 20 主賽B組 阿土東維拉 - 傑志
12:41 24 主賽B組 傑志 - 港會隊長選手隊

香港飛龍:

15:23 30 主賽D組 白禮頓 - 香港飛龍
17:22 37 主賽D組 李斯特城 - 香港飛龍
18:13 40 主賽D組 香港飛龍 - 新加坡木球會

其實堅堅好撚慘
明明踢左面先係佢既強項
比人逼佢踢右面出波又唔係特別好 射又唔就腳

我都記得佢啱啱嚟第一場踢433嘅左翼係踢得好
跟住之後踢中場中同433右翼都非常一般
後尾踢右翼衛先好返
不過佢唔係場場搏命嘅話無可能要費蘭度讓佢

不過而家好多球隊其實對中堅嘅技術要求仲高過防中
用純防中搶完波交比中堅去發動組織都好常見

話說viterale antoine將佢ig個感謝傑志post放咗sponsored post

明天傑志將會兵分兩路，因上半季代表過其他球隊在盃賽上陣而不合資格參加明天菁英盃決賽的球員，將會與數名借將包括顏樂楓、陳嘉豪、羅梓駿、播唐浩謙代表傑志出戰國際七人賽，首日分組賽賽程如下：

9:34 vs 卡利亞里

11:33 vs 阿士東維拉

12:41 vs 港會隊長選手隊

唔係話光頭下季將會正式轉會去理文咩？傑志仲要佢去比賽？

龍仔似保安

光頭告別戰

華度斯似皇室政要
龍仔就似幫佢開路的保安

求件件收留佢？

大哥真係好正氣 希望佢踢多幾年

我地呢到係真青山營
最熟嘅我諗都係晒度

有時聽下波樂
兩位阿伯主持老人癡呆都算
啲聽眾都係咩都唔知，問返佢地邊個係邊隊 某某比賽咩比數 應該隔住個電話你眼望我眼

有次謝家榮上去（好似係）
總之有人打上去讚佢，之後問佢踢流浪定理文

下季費蘭度走咪得

周四晚得到足球明星選舉最佳11人後再度宣佈退役的法比奧，今屆再次代表禾辛特男童會出戰港會七人賽，他在首戰對港會元老隊時，2分鐘就窄位射入，助球隊先開紀錄，最終亦以2:1勝出。禾辛特其後再對九龍木球會元老隊，法比奧再交出一個間接助功，助球隊以1:0險勝，同樣錄得兩連勝。

朱蛇搵佢打中場中真係世界級決定

同我帥打中場中一樣

朱蛇經歷完亞冠會唔會醒覺返，其實唔係基本功好/技術好就可以做萬能插呢個道理？

佢第一場呀豬蛇諗住佢夠班打中間自由人
點知食晒屎

同南華嗰時以為畢特做到派牌一樣咁天真

公道d講
初到傑志朱sir未摸清佢熟性
俾佢試下不同位置都合理

堅堅係德國都踢過好多位

德國賜乙

由「性感女主播」變咗「仙氣女主播」

聽日大埔都贏左9成啦 傑志啲小鬼未夠班

renee去咗Turin
仲着埋蛆波衫 話說佢係捧邊隊

港會比嘅咩

華杜斯：爭冠幫科蘭賀壽

剛於香港足球明星選舉成為「四料足球先生」的傑志中場華杜斯，上季協助球隊奪得聯賽、高級組銀牌及足總盃，今季協助「藍鳥」蟬聯聯賽及奪得社區盃，這位匈牙利前國腳希望可以贏盡本地賽事獎牌︰「喺獲得個人殊榮後，就要將精神集中喺決賽。菁英盃係我同球隊都未贏過嘅盃賽，所以希望有第一次。」他續道，希望為好友科蘭送上39歲的生日禮物 ︰「當然球隊唔係只為科蘭爭冠，但我知道佢會睇呢場波，我希望可以將佢收睇嘅時間，確保喺90分鐘，為佢送上生日禮物！」

潘耀焯何國泉朋友：
9:17 12 Masters A Wallsend Boys Club - Discovery Bay
10:42 17 Masters A HKFC Masters - Discovery Bay

法比奧朋友：
9:17 12 Masters A Wallsend Boys Club - Discovery Bay
12:24 23 Masters A Playon Pros - Wallsend Boys Club

今年玩左未

我想問有無人知丙組包尾果啲球隊會點 點樣先可以入返個聯賽

幫龍仔配個對講機或者耳機就真係似到十足

試一試好快就放棄咗啦
復而上次堅踢左翼衛極hea 半場畀人換走咗

呢點足總D章則真係冇提過, 淨係提尾3隊離開丙組

出局
入紙申請排隊，等足總approved，最快隔一季就可以再玩過，電訊成日都係咁

即係一定會散班啦

原來yahoo搜索獎有二千
可以買狗糧比積羅素犬了

排緊隊嗰時可以報啲私league玩嘅

大把波一路踢甲乙丙組一路踢私league

有無人試過裝 WEHK 以外既 option files 入 PES 2018 既時候

有遇到 Loading failed. --> Failed to import [Option File 隊] to [原本假名隊]. --> Unable to import data 呢個情況

已經無曬個D ._ 開頭既 files 都唔得

一直都冇見過有原圖係性感女主播

Jared係咪唔keep獎牌

呀金走左之後
今年個足球明星選舉結果正常左

華佬入選國家隊初選

A légióskeret eddig így fest:
Gulácsi Péter (RB Leipzig),
Bese Barnabás (Le Havre),
Guzmics Richárd (Jenpien Funde),
Kádár Tamás (Dinamo Kijev),
Korcsmár Zsolt (FC Midtjylland),
Lang Ádám (AS Nancy)
Elek Ákos (Kajrat Almati),
Kleinheisler László (FK Asztana),
Nagy Ádám (Bologna FC),
Pintér Ádám (Greuther Fürth),
Sallai Roland (APOEL),
Szoboszlai Dominik (FC Liefering),
Vadócz Krisztián (Kitchee SC)
Dzsudzsák Balázs (al-Vahda),
Futács Márkó (Hajduk Split),
Gyurcsó Ádám (Hajduk Split),
Holman Dávid (Slovan Bratislava),
Kalmár Zsolt (Dunaszerdahely),
Németh Krisztián (New England Revolution),
Sallói Dániel (Sporting Kansas City),
Stieber Zoltán (DC United),
Szalai Ádám (TSG 1899 Hoffenheim)

華佬幾時介紹番一兩個國家隊隊友黎傑志

佢本身係退出左國家隊，定係純粹國家隊唔揀佢？

踢港超都入到國家隊

應該係國家隊無選佢好多年
踢港超踢到可以重返國家隊

踢中超可以踢巴塞
踢港超可以踢國家隊

可惜匈牙利入唔到世界盃決賽週

艾雲

友賽都初選

既然踢港超都入到國家隊喇......

華佬deserved

個squad 得廿二個人仲初選

所以有得踢亞冠係幾咁重要既一件事，
連港超球員都可以重新入選國家隊

咁就唔好走啦

仲要係歐洲國家隊

出局制真係好撚戇鳩

教練揾佢

相隔七年

所以佢更加需要離隊

好似要搞一年青訓

華佬留隊啦.如果傑志下年一口氣外圍賽殺到入正賽
應該可成亞洲球壇一時佳話,分分鍾亞洲足恊頭版新聞

希望華佬打港超入國家隊同科蘭嘅名氣可以吸引到更多有實力嘅球員嚟香港啦

當你睇到傑志同呢堆大球會個名並列一齊就覺得好神奇

匈牙利幾時出決選名單？
如果真係入選返
華佬有機會返歐洲聯賽

就算肯留傑志
合約叫價應該又高咗
唔知傑志肯唔肯俾

band3保安仔為歐洲國腳開路

踢緊
下場到小傑仔

龍門選1個？前鋒選9個？？？

傑志強大了

華佬去說多幾個球員過黎港超啦

容許我打下飛機
係匈牙利scouting 心目中 ，石門=歐洲球會

半場，0比0

傑志又贏

Federal captain Georges Leekens announced the members of the big box against Belarus and Australia who are abroad. The preliminary framework was invited, among others, by Márk Futács, Daniel Sallói and Szoboszlai Dominik.

The current 22-man squad does not include football players playing OTP Bank League. The captain will decide on the invitation from Hungarian hunters on Friday, when he finalizes the legionaries' framework.

Georges Leekens has also decided to announce such a big frame because the national team plays the last two preparations for this year's shorter time than usual. It was decided by the professional team to focus on the summer preparation of the clubs. - I'm really happy to be back together and we can play two more games. Thanks to the clubs that after such a long season the players are at their disposal - the captain of mlsz.hu said. "There are two important matches waiting for us, and our work is further complicated by the fact that we are playing these two meetings in a particularly short time to give players a few more rest days before starting the next season. At the same time, I think that even at the end of the season there is a need for extra motivation for the selected invitations for all players - despite fatigue and minor injuries. Because of the difficulties at the end of the season, I decided to announce a larger framework so that we could solve every possible problem. In addition, as I mentioned earlier, I agree with Michael Boris U21 federal coach on whether some talented players from his team are available to the A-team.

FT：卡里亞里0:0傑志

The national team will be attacking Belarus on June 6 in Breszt, and three days later the winner will be the Australian national team at Groupama Arena.

- Belarus is a strong national team, which will be supported by its home support team as well, while Australia will travel directly from Budapest to the world championships starting June 15. Their participation in the World Championships is a perfect match for their strength. Despite playing against two serious teams, we have to be well-off, as these two clashes are the last time to prepare for our main task for the Nations League in September, "said Georges Leekens.

即係好快會出最終名單

ft 0:0
嘉豪最尾玩波嚇死我
好彩角球未開就完

維拉仲係咪七人賽熱門
好睇一兩年

仲有球中柱
佐迪臨尾窄角度射波勁靚

咁早踢 訓醒未

過在6場小組賽中，425唯二被踢進的兩球，卻都是由航源打入 。總教練吳允善也一改過去「冷面」風格，稱讚前一次對決中劉泳陞的暴力射門得分讓他記憶猶新，「他的射門非常強勁，讓門將反應不及處理不好。」

6場敗仗與24顆失球，代表的是台灣足球與鄰近國家的差距。但航源存在的意義，卻是屏除國內短視近利、講求立即成效陋習，逐漸與世界接軌，變得更強的決心。參加亞足聯盃不只是多名球員出國比賽，從長途飛行賽的練習調整，到背後的行銷、行政、媒體和主場經營，以及建立預備隊和青年隊，各項工作缺一不可。
#感謝Ettoday林育正報導

隨著台甲聯賽開打，航源再補進海地好手約瑟（Peterson Joseph）與阿維斯卡（Judelin Aveska)，除了在場上的貢獻，更給了年輕球員典範。「他們兩個一下飛機，就問我說有沒有健身房跟游泳池，要趕快調整狀態。不只是我們，其他隊的球員、甚至是裁判也都在適應他們。」 洪慶懷說。國腳游家煌更透露，亞歷山卓就特別叮嚀全隊賽前別吃牛肉和炒飯，蛋白質攝取必須以雞肉代替。

原文網址: 亞足聯盃／足球傻事航源做 砸千萬職業化被轟24球的意義 | ETtoday運動雲 手機版 MobileWeb | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

屌那星 贊狗燈到嘩狗入返國家隊

香港摩迪

華杜斯係咪繼沙蘭當拿之後第二個入選國家隊(唔計香港)既港超球員

沙蘭當拿勁d 係盃賽有上陣
華佬都係友賽

華佬會唔會踢唔到足總杯決賽

好似踢到非洲盃4強？

沙蘭當拿係入選埋非洲國家盃分組賽最佳陣容

可能撞左舊patch, 我之前試過，del曬重裝

華佬嗰個係初選名單定決選名單？
傑fb講到好似已經有份踢對白俄場波咁

如果唔係傑志 華佬都好難入返國家隊

比較好奇點解得一個龍

好幾日唔見珠璣

會唔會係未揀國内聯賽嘅人，召咗海外嘅先

國內組既未揀

正解

即係華佬好大機會out

有得初選集訓下游說d國腳級既黎都好

其實傑志，搵個當打歐洲三四線國家嘅前國腳/邊緣國腳黎踢，已經屈撚曬機
但匈牙利係歐洲都係一般，同強隊仲有好大段距離

究竟香港足球甚至亞洲足球，同呢個世界仲差幾遠

匈牙利衰極都入到16歐洲國家盃

香港足球追返泰國先啦，唔好話要追日韓

再咁搞法賓賓同越南都可以輕鬆ko香港

我相信越南已經有呢個能力

壓過提子小組首名出線 16強輸比利時

如果唔係贊狗，華佬都好難攞到足球先生同入返國家隊

入贊狗，我們信

只要喺呢幾年培育班青訓(唔係落甲組嗰啲)，有實力唔怕辛苦去外流，咁先可以提升香港嘅實力

不過好多人寧願做山寨王都唔外流

大東方亞冠外...

我想講匈牙利唔係渣，但一定唔係一線強隊，對比德西法仲有段距離
可能我表達得唔好

有得北上就好去上喇，一來又唔知上面幾時改例，二來跟av堅可以有咩進步

睇下完左今季球季佢點揀先啦

如果佢過東方連亞協都唔踢嘅話就算啦

樂仔又中槍

我唔係淨係抽佢一個架

我身邊有 d fd 係其他項目港隊級，二字尾咪比條女逼去考紀律部隊

水彈連山寨王都....

搵唔到食

The captain will decide on the invitation from Hungarian hunters on Friday, when he finalizes the legionaries' framework.

即係下星期五會出最終名單？

龍仔都踢得幾好扭過到人

我 d fd 就話個項目難揾食，踢波你肯已經好好多

港女遺傳咗佢哋阿爸阿媽嘅優良傳統，要條仔揾份穩穩陣陣嘅工

上到大陸咪有高收入囉

細場仲岩打

上到富力份人工，唔好拎哂啲錢去賭都十年唔洗憂啦

佢啲touches 要改善下，有一球喺禁區攞得唔好，冇左個射門機會

港女係要兩個條件
穩定
高人工
踢波無第一項

中超人工高過中甲好多，仲未計奬金嗰啲

The captain will decide on the invitation from Hungarian hunters on Friday, when he finalizes the legionaries' framework.

係咪最快下星期五先出最終名單？
如果係的話
華佬應該可以下星期六踢埋足總盃決賽
先歸隊參加國家隊集訓

442

教波其實好唔好搵，小/中學大約幾錢一份約

如果流浪唔洗降，跟返垃垃算啦

一年至少幾百萬，人工計埋奬金

跟垃立又搵唔到食
連樽鹽都冇埋

不了

鳩沖唔使踢都發左

垃話怕左佢
返南華la

淨係買樓收租都發啦

咁都要有能力做山寨王先

兩年大陸人工已經抵番之前幾年歐洲最低工資

所以鳩沖都算投資有道

Tbb理財有道應該搵佢好過搵大豪同cannybb

上到大陸條女又會驚佢去叫
所以都係綁住條仔喺香港算

有無巴打知今日有無東網？cheers

呢個真，子彈只係大專球皇

下季可以掛靴

final
of course yes

下埸到傑志對阿士東維拉

有

東網真係業界良心

如果佢去南華，下年可以同判妖桌割乳紅組隊南華(40歲組)踢新春發財盃同東南海盃

良心就唔收錢播啦

Cheers lads

大埔必勝

you are well paid for it

【Yeah! 華杜斯入選匈牙利國家隊💪】

本會昨晚正式收到匈牙利足協通知，確認剛獲選本年度香港足球先生的華杜斯入選國家隊初選名單，這繼2011年後再次入選匈牙利國家隊！

#wearekitchee
#華杜斯 #匈牙利 #讓傑志傳承

巴打要求真低
就算踢亞協都算把啦
你要知道亞協對手係傑志台灣 有幫助既係北韓既425
姐係得2場......
2場你覺得有乜幫助

維拉vs傑志，準備開波

失波了，維拉勁嘢

顏卓彬射中眉角

隻色好似有啲啲難分
btw又係睇佐迪射波 冇人衝前

.......

屌羅梓

link?

我以為無 link

防守屎到仆街

傑志其他人都有責任，維拉開死球個球員做晒手勢開地波，右路空晒任人出波

講緊差啲輸嗰球

追po la
前兩版咋

kid child完左場？我果邊播緊港會

吸引人嚟難
更難係係走嗰陣都要令佢哋滿意
好彩科蘭走嗰陣都係對香港同球會讚不絕口
咁就真係有口碑作用
如果好似泰維斯咁

yes lose 0:3

去YouTube 打個hk soccer sevens 有幾難

香港球會對d大牌球員招待得好，加上唔會欠薪

主賽B組
1 阿士東維拉 6分 +6
2 卡利亞里 4分 +2
3 傑志 1分 -3
4 港會隊長選手隊 0分 -5

我以為段片無聲

華佬決賽踢到?

搵Dzsudzsák

會唔會好似香港啲初選咁

認得呢個 踢過Anji

踢燕豪芬果陣勁到仆街

紐卡素呢班好撚勁

好撚輕鬆

羅梓真係好垃圾

之前仲有人話蜀中無大將 但問題係羅梓唔係廖化

到你賣腎幫補既時候啦

sor囉ching

小香港又跌兩位

只係因為好多人以為廖化好廢

而正確嚟講，丹尼先係廖化

繼續外借啦…

yes

最後一場了
大炒港會吧

港會隊長係咪金寶

點解華佬同鄉，芝利卡士會寧願留喺香港踢業餘嘅港會足七季

有無機會踢港會踢到入匈牙利國家隊

今日give me 5000 ok?

咁撚熱 不了

有正職？？

呢場7人好似唔見球霸 係咪去踢菁英盃

邊個係36號

球霸今季幫飛馬踢過

咁去左邊

放假都唔俾

朱蛇咁得閒去七人賽

失了

邊個跟架 跟到甩晒

輸鳩埋

盲？

前年啲人仲屌朱屎唔搵佢接均宜班

嘉豪

冇一個救得返

傑志7人有冇練過

36號的錯，究竟邊個嚟

華人嚟？
李泓謙 幼幼來

左羅

李泓謙11號

我覺得佢哋仲以為有越位咁
就住就住拖慢哂

我今朝睇以為31

留力足總盃

邊到有直播

youtube

未失波前有一下係右邊又拉又扯都停唔到對手

十一應屬於播磨

牙彬身體質素好左好多

同維拉D大肉腸碰撞

Give me1500
下個禮拜睇足總盃好過啦

咪仲熱

喺外國果然操得

好似預計下個禮拜尾落雨

<港超 XI - 華杜斯入選匈牙利國家隊>

諗起D港孩成日話入籍兵霸住晒無機會入港隊,
人地華杜斯打六埸亞冠就令人留意翻佢,
可以實現夢想回歸國家隊,
仲講？踢D好波俾人睇下先啦!!

#vadóczkrisztián
#csakegyutt
#kitchee
#拾壹言堂

[有直播] 菁英盃決賽 19/5 15:00 和富大埔vs傑志

但tsun都係偏瘦

邊度講

拾壹言堂

佢對抗性好強

Tsun dai 去富力一隊試腳..

樂仔都係？

早幾日唔係先話跟落英乙？

試腳定跟操

港澳台版主話應該係跟操keep狀態
畢竟人地季中 又近

Btw富力有新外援加盟，派路域可能會被雞

tsun試腳

樂仔即將轉會富力

tsun唔係試腳 ，跟操

教練李志堅充滿信心的說：「今年是菁英盃第三屆，而過去兩屆都是由我們奪得，至於今屆則要視乎球員的心態，因為他們剛在聯賽奪得亞軍，未知他們是乘勝追擊還是會稍有鬆懈。」小將趙少維則表示難得有正選，而且首次踢大球場，極度期盼興奮，所以一定做足教練吩咐盡力比賽。

傑志盼首奪此項錦標

朱志光承認菁英盃是傑志未奪得過的錦標，對於今日的比賽，他說：「在陣容方面我們會較對手不完整，因為鄭展龍和李毅凱等都不能上陣，但其他球員都會像於聯賽及其他比賽一樣落力。而且我們朝着三冠王目標進發，所以如我表示沒信心，球員也不會放過我。」在菁英盃有機會正選的巴拉克也表示在隊友配合下他會盡力，希望能助球隊奪標。

一開始都唔知點解簽
btw有冇出過？

因為教練係塞e維亞人

大埔mma爭菁英杯

球証

上年打交

佢間大學係D幾？

上呀大埔

keynansoho話tsun試腳

簽咗托錫，左閘打過比錫達斯
都係塞爾維亞嘅

49000 ?

唔好同我話又係蝦蛋條友寫嘅...

弱智仔蝦蛋好耐無落自己名

重以為係蘇倫杜錫

Tsun仔試腳？富力會當佢外援咁簽呀？

我勸你都係唔好講到咁實

今日菁英盃2018-05-19

裁判員裁判員: 吳超覺
助理裁判員1: 周駿傑
助理裁判員2: Sarao, Amarjit Singh
後備裁判員: 譚炳煥

出現啦

講華佬踢港超入國家隊初選就笠水，講Tsun 就上水

Anyway, 比贊狗批評過嘅都會有好表現

佢仲有批評禾果，下季禾果係瑞士應該係神射手

保贊又發功

7人賽條LINK係咪死左?

贊狗為香港足球真係用心良苦啊

fake news 又自說自話?

另外樂仔會轉會富力一隊應該都係真

有幾真

下一節 有第二條link 未開始

真過去東方先

Thankyou 手足

打錯

士砵亭今早扺步，訪澳名單均以預備組球員為主。
21號晚8:00在運動場與澳門代表隊友賽。
派飛

堅堅ig story post 話太熱

大埔機會又大左

戴偉浚去咗富力試腳！

???

體感溫度升到41度，痴撚線

dai中超計外援定內援

咁撚熱 係屋企睇精液盃算

應該外

佢第一隊職業波係貝利

計外援會簽佢?

唔會，富力啱啱先簽左個新外援

果啲咩巴塞足校果啲唔洗註冊?定註左唔係職業都唔計

mma一辣起佢咪又收皮

亞援

全部人都係講緊林志堅呀

mma 辣起咗佢 = 激嬲咗佢

好多fake news

去跟操駛唔駛搵人搭路？

只要唔好激嬲佢就得

外援，BC Holders + 第一份職員約係貝利

你當佢英國人就得

講有球員入國家隊 垃垃一早贏左啦

唔計職業，理論上黎講港甲以下註冊既都唔計職業

佢地都係跟你學野姐

佢首次註冊應該唔係香港

贊B的祝福

Gefühlt 38度 即係體感溫度
Meist sonnig 即係全日天晴

人地有特護

正選
63李瀚灝 [GK]
3艾華度
5杜度
6翟廷峯
7黃威
14積施利
16陳俊樂
[C]18伊高沙托尼
19大衛拉菲爾
22謝家强
90趙少維

正選
GK] 郭劍橋 23丹尼 3費蘭度 7辛祖 11[C] 黃洋 19唐建文 21華杜斯 32巴拉克 34金東進
38畢頓 67 金奉珍 90

首次註冊地

封撚左 唔洗睇fake news